岩岩先放工， 龍尾出發未？

未出發既即刻到

仲有大把人

好鳩多人呀維園

幾時出都唔遲

炮台山定天后落好？